荃灣/葵芳/青衣配眼鏡邊間好

如題

想配眼鏡

之前配開果間執撚左

最好有驗埋眼，唔係睇機望個熱氣球果隻

價錢冇所謂

咁應該係邊隻？望上下左右E個隻？

最好係呢啲 pro 少少咁啦

新之城KFC 對面個間匯澄

絲打試過？？

老唔老實？

青衣城 眼鏡88

眼鏡88

搵老襯多喎

我朋友開 圍內都係佢度配 希望幫到你

響你朵得唔得

佢有啲框好似都幾平 你去望下先囉 任試既反正

你朋友係咪係荃灣一間樓上舖做開再跳出來

我冇問過佢～